岩岩食麗江果位絲打

比你嗌左最後一份酥肉真係心都碎埋 仲要食到一粒不剩

對唔住囉 我比你食返喇